嘩嘩嘩！個女仔同人訂婚三個幾月，眾目睽睽之下拖住手仔行咗咁耐，家下毫無徵兆突然間先話自己係「被威逼」，我點信佢好？！

咁都得

事隔一周，Win Dynamic就「反口」稱，該契據是「受到不當影響及威迫，無獲給予獨立法律代表或適當意見的情況下簽立」，因此宣佈該契據屬無效且即時取消，並指該契據屬於一項遜值交易（意即將資產以不合理價格甚至免費地轉移予第三者，法院有權將交易作廢）。

報警未

到底係咪專登等到有進展即刻唔認數反口